payme ac比人ban左有無得救

如題 2個ac 唔同人bank ac 唔同id 係同人名credit card
尋日用其中一個ac play完 過無耐2個ac 同時比人ban曬
另一個ac今個月play都無play過都ban左

應該打電話or email去邊救返個ac

你講緊乜撚野

咁你斷正仲有咩好講

一張信用卡分2 個id唔ban你ban邊個

2張credit card 但同一個人名下

借信用卡俾人用？

其實算係 另一個ac係我條女

我連HKID 都BAM埋

之前用20個AC 洗左幾千蚊

一開波用到上個月

唯一一毎戶口

為左加額 upload hkid 比佢 vert

收email 成功加額

三粒鍾後再收ban......

唔up Id 乜樹都某

可能相中人太樣衰

你點用?

斷正抵撚死, 乖乖地走去找埋條尾數啦...

哦

點解要咁做先？

我覺得ban你唔出奇，一張信用卡兩邊用